幫你哋深藍老豆老母部電話update

改wifi pw又好咩都好
unlike晒啲深藍page
乜野幫港出聲HKG報果啲
Like返立場蘋果

咩年代 wifi可以block網站
電話可以開個家長監控

家長監控真正用法

無忘721 811

淨係講電視頻道， 你都阻唔到接收cctvb

接收阻唔到
但係可以del
除非隻老嘢自己識追返台

識追台，用數據，有咩可以做…

如果佢乜都識, 你冇嘢可以做架喎
就算燒天線, 佢都可能趁你唔喺屋企搵人拉返啦

暫緩家用

我直頭轉左自己個Facebook count俾佢

Unfollow 幫港出聲
Follow 幫港發聲

最慘係佢自己啲WHATAPP GROUP，成日𨳊傳埋啲撐警POST。